se 手感撚 定 xr 核電撚可憐d？

呀唔好意思
無論用se定xr 都係窮撚

se xr 撚不願面對
用手機用到好似信邪教咁
可憐

你最可憐

6000幾蚊都話窮撚
樓主一定係買左幾層樓收租

XS以機取人撚可憐啲

吹？

iPhone Xr相對iPhone Xs/Xs Max上比較平姐，但都唔等於cheap架

仲有拎住部6s話自己機王果啲先好笑

做水魚買咗XS果班真係好慘

6千幾都窮

有錢唔知點駛就真啊。6千幾用來買垃圾。

好過啲XS Max撚。特登買咁鳩大部iphone話比人知自己用緊最貴果部。

咁樣講，係咪好過啲？

其實點解xr同核電掛左勾？

買齊6隻色既xr 都唔買xs mas

爭3000買xs好過啦

好撚戇鳩 一萬幾千既野要黎判斷一個人有冇錢
買樓果啲都唔同你癲啦
首期都夠買二三百部

好彩仲用緊6s留守ios9
之後d機已經唔入流

睇人隻錶都話
一部電話萬幾蚊，攞綜援都買得起

咁都有得比較

on9思想

真窮撚就買屎米啦

利申用緊SE，未壞唔捨得換

大把幾千萬身家嘅人都唔捨得攞萬幾蚊買部手機

咪係，呢度係香港好現實
成日咁多幻想班人